[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (466）個框咁大舊

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

Base

衰過我啦下話

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

大妹特登早起搶1001
但又係出個全形既括號

大家都係錯一個字
爭咩

補圖

喂喂喂做咩呀你地

佢襯返個框

我覺得我冇咁嚴重

咩特登要番工

大妹mon咗好耐

早晨豆腐b

大妹b早晨

BOSS

Mon左一陣咁

咁都比你搶到

呢個好笑

我覺得Boss好笑啲

boss好笑啲

不過我都猶豫搵咩做標題
臨尾先整多單
大妹搶到豆腐認命啦

DEL

推爆個post佢

個框青青綠綠

dell...............................

My base my hero

救命....

我特登打漏架

上堂差啲笑咗出聲

.....

動森po 好多人連中英文都唔識

免疫

嗯

大臭/豆腐:我特登打錯架

Boss

動森學英文
以下3個都係牌子名黎
del
boss
base

有hugo boss架

好像沒有什麼效果...

留名
上個post 尾嚇到我唔敢覆

一個喇叭仔就引發出咁多單野比人bin c

全形唔好㗎？

但前面係半形

銀色係咩黎？

框黎

第8張，收左

個Mon既stand 好似係

豆腐係咪以為個框拎起好似以前啲收音機咁

爭咩吖爭，溝埋做 Bass 吖笨

唔收俾雷劈

係有人明我

C+

又四四方方

你放MON 底？

好大個 mon好幸福

我會劈

得意，我遲啲黎探佢

DEL Moon

24吋

收左啦

大臭

ya

呢度好似個個都有

佢意思係你8張就有 佢劈你

邊有咁誇張 我之前見到PK Tang同小潤都冇收

成班動漫迷，可能日文好啲
ばかやろう！

你收左小潤

因住變鬥雞眼

怎麼了

逼於無奈 太眼訓

我放棄左sparkle，袋鼠，仲有兩隻老鼠，一隻猩猩，一條鱷魚，一隻雞

我冇，唔打算收，所以去人哋度撩

你鬥豬眼

boss

今日有咩玩？我仲未開機

其實唔難

你蝦豬

冇事

去數仔個島玩

但我想要佢好耐

遇到就會話唔難

大妹真係好得意
不過今期唔夠突出

踩陷阱

睇相好似好大咁

佢唔係第一次

我冇
係個個都有小潤，除咗⋯⋯

你見到好多嘢都冇收添，結果⋯⋯

我都想要大D
冇位
考慮緊換隻25吋2K既

Who is sparkle

心繫娃娃 余子醬
得不到

咁細2k都睇唔到哂左
換隻高hz算啦

再諗

@奇異WANDA
我冇黑白呀
你要唔要魔法師鞋？
有冇人要魔法師鞋？

恭喜
佢真係好得意

我都冇，我有獨角獸

係咪阿M我有呀

收聲

咁你係咪阿大

不撚知所謂

唔知佢咩名 搭唔到嗲

真
想劈

訓陣先

Sprinkle! 我之前都有佢，著咩衫都好好笑

我想要

動森識讀心

醬醬後日生日

你好 我係呀S

太多元氣 佢仲要係第一張飛，諗左5分鐘先放

唔係我要啊

你唔好蝦大妹啦

咁蝦你

咪係囉大妹好慘

你加左我未？一陣寄俾你
要咩色

係咪阿M我想要黑色魔法鞋呀

大妹係時候出手喇

大妹根本鍾意比人蝦
又鍾意自己跳落陷阱

一陣寄俾你，而家剷緊垃圾

謝謝

人地破財擋災你唔識咁多架喇

唔洗客氣豆腐B

我一直扮衰仔幫緊佢咋

加咗啦！你咪阿M
你有咩色

你扮得好完美

用心良苦
GG你明白我就好

係呀
好似有紅白黑橙紫呀

想要白同橙

好，一陣寄

無 人

有冇人要萬聖節柵欄

笑死哂

有冇人要橙/紫 魔法師帽呀？

我死左

冇

衰

想要

人

唔記得不推文

開緊機 你有無萬聖節diy要
有拱門 甜點盤 椅

屌啱啱用金招才換咗甜點
仲要嗰個人勁冇禮貌

想要拱門

水魚

呢度冇追開

fb 文化啫 乜都收機票收金

招財貓可以賣好高價

認住01749
佢係唯一清泉

唔好教壞新人

我都笑死

大 妹

哎呀做乜換呀，遲早都有
仲要金招財

我想嘔

你可不可以暫時別要睡♬

臨尾加個符號好mk 好似睇緊xanga咁

唔加怕你地睇唔明係歌詞

想快啲用

咩係xanga?

咩歌黎

00後

假

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

勁x100000000000有錢

下次上嚟呢度問吓有冇人可以代工啦，或者分分鐘有卡多比你

我都未聽過

你好老

真

咁qooza呢

Xanga之前有一排仲有個叫 hkflash 考古文物嚟

你地講緊咩

icq profile 填滿每一個格仔
媽呀好mk

hkflash有得畫畫先引到人去

講緊你係咪阿小

我都唔知

未聽過

你係咪阿G?

我係老人家

跟唔到

下次知

老mk

啱啱 search 先知原來個網仲喺度
仲有人用 flash

呢個真係未

老臭

其實我覺得幾好睇
但搵唔番結局版

呢個真係唔識

清DIY

豆腐B 你個島名咩字頭架？

今個禮拜應該遞減

豆字頭

唔緊要 我冇買

咁你個島係咪講字頭？

邊個話係要俾你賣

寄左鞋俾你

佢係呀

mean又話自己好nice既

因為你笑我

係咪史迪仔呀？ 一陣寄錯人

你話boss? 我唔記得咗啦

係啊

我先係史迪仔佢個島真係豆字開頭

我講真話無人信

THX臭數

唔好玩人啦

愈信傷早抑壓 痛便愈沉重

真係冇聽過首歌

咁你檢討下

營多麼需要你

豆

想食營多了

呢首呢度應該真係有人未出世

但我真係豆字頭

我未

我都未

終於可以食到第一餐飯
大家見字飲水

你而家都未出世啦
因為你死咗喇

寄左俾史迪仔喇

都話我先係史迪仔..............

仲遲過我唔肚餓架咩

是我個性 舞擺換來這封信

邊個係舞擺

想問下波斯菊花灑係咩色？THX

.............................................

你好似未0係我LIST度

我唔係佢

曾令你瘋 舊情要一別而盡

朝早咬咗半條丹麥條墊底飲啖啡就無
一直上堂上到啱啱

......佢唔信我

我個LIST冇你
你叫佢寄返俾你得唔得

數仔你好nice，幫我答，我唔識答

唔係呀，因為我未見過佢ONLINE所以SD唔到俾佢

大約係咁既色

我地清泉都唔信

我加咗你之前仲係背包個島見過

咁你寄比我做咩
你叫佢開島見下面

準確

明明同佢見過

SOR 我印象中個花灑有唔同色 係咪記錯？

我遲啲開機寄返比你啦

你又清泉？山水豆腐呀？

唔該曬醜醜

點解我搵唔到你嘅
一陣再睇下先

學埋大妹D衰野
有冇參加到改造工作坊

我無呃過人
要唔要落黃糖呀

尷尬

你靠得住嘛

豬豬，DIY做出嚟嘅嘢如果有唔同色，係自己再改造㗎
自己睇圖鑑

幾好笑喎

SOR 因為0岩0岩先收到背包俾我呢個DIY 仲未學，所以未睇改造

GG好nice

咩咩好nice

咁尷尬嘅？

你好笑啲

diy list有icon標示有冇得改造...

又讚我 我怕醜

咁你係咪阿史

頭先真係LOOK唔到
一陣再CHECK

因為佢真心到我唔識反應，唯有如實作答

你面皮厚 唔知醜

陣間番去寄到野比你就知味道

我未訓醒

佢唔知醜，佢知酸

仲未學呀

GG走火入魔

Sehr lustig

個個都用未訓醒嚟掩飾自己嘅柒

我係真新手呀

我平時講野都好真心

大妹

萬聖節塔 有無人未學

面麻差呢個

學左但係可以照嚟

學左 不過我黎

黎

抄我

我幾個都唔知咩嚟

係咪好驚呢

真係冇你WOR點解會咁嘅

帶番個頭盔先我驚

點算

我個島啲石頭俾我掘晒 點樣攞30個鐵礦石去整商店

1.出外島 2.等聽日

不好意思...

陣間番去睇下先

聽日開始唔好食生果

三日先得個三舊石

不好意思現在...沒...

郵件係唔係就算朝頭早order都係第二日先到

yes 急既就叫人買/帶俾你

新手慶祝起好橋

買咗㗎單車想快啲踩姐 唔急

Search 咗正確掘石方法先

我feel到你係買左登山車以為可以踩

因為當初我都係咁

臭臭好得意

阿細有冇粉紅色既花可以送比我我想要兩朵

唔通單車同埋發電機都唔可以用

係...

好可愛

酸酸好得意

你個名明明係 ｜ 字頭

唔開 夠鐘死

爆炸？

唔係講緊game名咩

下路

我仲特登開機等你諗住過黎乞花

我有粉紅波斯菊

我都有 咁啱有開島

我去大臭度拎唔該豆腐

好

你地肯update下未
sadlion出左局喇 無份打呀
等陣有台灣隊vs支那隊

我撐韓國隊

原來有｜係switch名黎

係無錯

小器簿 豆腐 3

喂喂喂唔係咁樣
你唔mark埋大臭

sadlion下路爆炸

小氣簿 臭數x4

想問下有冇人有木製桌 DIY？THX

好似有木製邊桌 唔知賣咗未

尋日見到咁公廁 一野送左俾粒狸

個post推得好快睇左好耐先追完

想學

想要4格0個張大枱

細

開左密碼島
克莉琪 (粉紅兔)教萬聖節塔
地下diy卡隨便學
我掛機

嚟唔到

sadlion

面麻都有NSO

你宜家先知數仔好rich

NSO?

幾時包養埋我

包養幾個LD

一齊玩丫

大姐姐

佢動森頭銜好似係
大奶奶

見到阿奇上線

咁你都記得

阿異

咁佢係咪阿異？

我係痴漢

啲島民間唔中都會提起你

佢地好鍾意我
頭先黎唔記得左畫畫

人見人愛

唔知酸

真心問下 EckXXXXX係邊個呀？

你唔知臭

阿雞

我很香

愚子

唔信

講真話又唔信
佢game名真係叫阿雞

咖喱

哦，係WOR，醒起喇，大臭

原來係圓木黎
真係搵你唔到

真係架

咩色架？

我番黎了

係咪阿大

做咩啊

你係咪c噗

唔應該著白色

過多幾個鐘先睇下幾多錢

三期（200）

而家都205 最少都208

180

升高啲然後比我賣

我都未睇我幾多

我都有一轉，不過要出街

今日先星期二 唔急啦

櫻仔仔仔仔

而家有得食飯喇

明明見過

我記錯姐

好累

做咩

麻煩

原來係圓木黎

我92

係咪認錯人

做嘢好忙

無我係最近一齊玩戈到加你

扮熟

你係咪阿s

文豬你個名咁好認 應該唔會認錯既

但個框咁大舊

咁你係咪阿講？

青青綠綠

阿噗

阿我

正正方方

四四方方....

大妹呀
正正方方係咩事

我就係好似覺得邊到怪怪

大妹B 咁又係WOR

鞭到而家
豆腐RAP

多謝小臭心意卡

大妹
我地鞭其他人你就出少句聲啦
唉

可能睇漏眼架姐

阿肥你又會記得係豆腐

番工累

因為個陣得我了解佢

睇番都覺得豆腐係好可愛

肥肥

大妹係唔會比任何人超越佢
佢要穩守第一

青青綠綠
正正方方

豆腐心都涼哂

有人幫我洗底

唔准你笑

我好快唔記得

我唔要呀

你一定要記住

依家係正正方方呀

呵番

新手想求個欄

又返工返到無左個腦

應該唔係既

返之前都冇

今晚先

沖完涼好舒服冇事嚕

今晚應該可以早少少訓

你就冇

你個頭正正方方

我都係諗緊呢個

頂差啲噴

你個頭青青綠綠

中哂

乾爽

食飽 攤緊

見字坐直

唔制

我都準備上床攤

見字上床攤

你哋最近係咪食錯藥呀
做乜咁多嘢笑

其實黎黎去去都係大妹姐

俾你傳染

中陷阱

善變

咁恐怖

係咁架啦

唔准笑

關我咩事

要

OoO教緊萬聖節塔
開ed

妹

唔上

晏啲開比你地

OoO

冇人黎

btw依家先知原來個app更新左

未返屋企

係呀 可以直接app用表情

用app做表情其實仲慢左

冇得做院友

黎未

窮J求包養

仲開緊？想黎

ys

25蚊住先啦

冇人

人(死緊）

其實而家仲有冇人需要星同妹

今晚有西施惠認證流星雨
有妹（應該係住宿區）

想黎就黎啦

我掛機食飯，有時間幫我淋下瓜

轉星座果陣咪要

其他人淋瓜冇用 你自己一個日日淋就夠

睇緊動漫黎唔到

下路比人打爆緊黎唔到

你唔黎同南瓜車影相

我知ar, 不過我懶
冇人淋我一陣會自己淋

一陣黎明明我個島今日都話有流星雨 但一粒星都冇

烏野打緊比賽啊

排球?

哼

係

小臭喜排球？

唔喜只係覺得好好睇
大妹一齊睇排球少年啦

但我同豆腐B真係ADD左對方架WOR

我覺得好好玩

大妹B

小臭

Man豬B

我唔洗B啦

以後全部人都加個B

神仙B

小臭b好sweet既稱呼

文豬b

大臭B

酸B

肥B

有啲毛管棟

TB

好ar

我嚟

我唔是TB

閂左喇

我又有返啲星都係唔黎啦sorry
下次有機會再去

數B

有冇妹

我是FB

FBB

開左啦半掛機得唔得

有

好呀

有妹 有撚撚（10點閂）

去大妹島先

得返1分鐘

打氣球打到架馬車出黎

too much

你本身係FB 加多個B

竟然！

我都係唔要B了

可唔可以開比我

咩話

我有妹

又去錯島

開左

你嚟咗我度我都有妹

你去咗我度

你成日都開島嘅

我去咗羊島先

櫻仔

因為我成日有妹

我豬就得架喇
今晚冇時間ONLINE

原來個袋滿左

咁好彩

原來打到馬車架？我打左3張重複

你個傻仔櫻

做咩咁忙呀

笑死

執房

好耐無見呢幅gif

0岩0岩眼尾見到有個氣球，即刻放低D野拎部SW黎打，
睇下有冇馬車
點知係卡其褲

我第一次見好可愛

成架馬車跌落黎實痛死

若這一噸大妹傾瀉下來 或者你已不會存在

邊間教會

你有信仰

我笑到咳

咁都教會

非羅馬教廷

笑左

比你笑死

若這一噸戴梅傾瀉下來

唔好執

大妹教

戴妹喎

大妹瞓覺

差少少啦

信大妹未

妹都可以當變調既

架馬車咩色架

我認真
佢唔係打左成品落黎咩

我都想

唔係diy 咩？

佢話架馬車

唔好意思呀

三期392

仲有冇得升？

真心想知佢有冇事

有冇人黎

佢冇覆好耐

收到豆腐送既大妹 謝謝

有粉紅色魔鬼翼賣

阿羊你健在既應下我地

我都覺我好彩

阿羊
你冇事就好

多謝豆腐b

我睇下先

南瓜車經已全部送出

你冇事就好頭先好擔心

係橙色

啱啱暈咗 而家醒返

醒返

你收左卡

多謝豆腐B你都收野啦

比料個fd整

聽日起身先收多謝醜B

我都想快D有
雖然暫時冇位擺

訓啦？

收卡

我可以送架比你啊Man豬B

瞓啦

咁勁？
但你搵唔到我WOR

謝謝你聽日獲得豆腐神秘禮物一份

點解會咁

早抖

早抖啦

大家射氣球要小心d

多謝小臭B！
我暫時未要得住，太多垃圾冇位擺
你又有卡？

咁好啦 你等到31號都會有架啦
我收成品

傑克第一日正式入住就同史培亞嘈交嘈到雙方出曬紫泡

唔知，搵日一齊上島睇吓得唔得

搞搞震既

數仔又要笑你了

小心D你

明明同樣自戀格嘅李可唔怕

點解要笑我

你哋咁鬼快手我唔洗玩啦
收成品都話送架俾我好感動

話說我玩咁耐仲未見過島民之間鬧交出紫泡

笑你冇踩陷阱刷唔到雷姆

我都係第一次見
平時其他好融洽

直接skip

慢慢玩啦
見你咁想要

我隻自戀都有同人嘈到出泡

原來你都中咗傑克

自戀好似好易同人嘈咁

係最後頂唔順好攰要咗

1001

睇一睇 個post推得咁快既

小臭B真好
我會俾心機種瓜

我地呢幾日推post速度快左 但其實都係我地幾個係到講

豆腐封信咁都要鬧下我

文豬b快啲加油種

我覺得係，因為同佢嘈0個幾隻都好少同人嘈

鬧得好（唔知鬧乜）

朝早有豆腐同院友櫻4重閒聊

得你有字睇下我對你幾好

自戀得滯

我終於明關教會咩事
喂呢個算啱音㗎喇喎

係喎

我有淋水架大妹B

你應該都有信仰

傑克仲自戀過李可

咁係關咩事

大妹咩都唔知

一粒等於三粒 夠既夠既

你咁遲架
我想要黑白翼呀
想問下你要唔要魔法師鞋/帽呀？

因為佢長居top位

咩都唔知

講黎聽下點鬧法

我而家都好驚
如果個氣球跌落水我驚會有海嘯
（唔知以為係熱氣球）

正死PK

種咁少竟然都夠用開心

岩岩茶阿丸都有咁講喎

好CUTE！！我又想聽佢地講

因為呢幾日好多笑話

我太興奮種多左 你唔夠出聲

同埋黎到一日就令到娃娃講好想拍拖

係囉豆腐仔仔

你貢獻好多

茶茶丸冇咁同我講
冇啊 我純粹想同大家分享佢既可愛

咁係咪真係有俾糖OPTION？

教壞埋娃娃

娃娃咁易架

如果娃娃都同我講就好

冇啲咁既事

冇佢只係講下

我成個島都係用左200粒左右

夠位種就種多D靚好多，我都想買定D種子之後有位種返多少少擺

未遇到我

百川仔

未有呀

唔準唔準拍拖

下次下次...下次大概....

仲以為咁快想呃我哋啲糖

我想問有無巴絲知點解我係屋企用wifi同時連兩部switch會成日自己斷線？

我種咗200粒種子 依家已經唔想再淋水

我信大妹瞓覺

咁你種左幾多？

種200咁多

wifi唔夠勁

我唔識

有都唔俾住

有冇執緊個島？

唔知爆左post
我轉頭寄比你
我想要鞋啊

冇你份架

wifi 收滿

Ver2.0 正正方方

唔准 唔髀

總之唔洗再採啦

我都當生果咁送咗比啲動物

唔可以

有剷走緊D野

你兩個都差唔多，無謂互相取笑

收埋先

THX！
鞋要咩色呀？
因為店閂左要訂，到貨寄俾你

幫你推啦咁

我本身屋企wifi都係有啲問題 間唔中會斷 換左router就冇事

負荷唔到 你用邊個

四四方方

我有時都要望多次個user name

識有

其他裝置呢

唔知關唔關有兩部router事

唔髀佢出街

mesh？

兩部正路唔係應該勁啲既咩 定係你放晒喺角落頭 俾啲主力牆擋晒

屋企係咪好大

我一開始鏟平哂

唔知有咩色 冇所謂啊
同埋可以直接送禮比我

用正正方方欄圍佢屋企

情趣

你可以揀送禮比朋友，每個朋友每日兩次
咁就唔駛用咗你每日買5樣嘢嘅quota

用青青綠綠圍

睇片你0個度平原黎
下次我又想黎玩

搬完啲屋仲平原左

無錯

暫時未見佢哋有擺出嚟

佢銀色

求翻譯加拿大文

邊有

加拿大文

我又要黑白翼

加拿大文咩黎

大文

成日覺得南瓜塔最高果粒好似lego頭咁

咩黎

點呀

仲未放過啲野出黎聽日先整

講講下 得番百幾個位

大妹專用語言
喺平原廣泛使用

咁我會想擰轉佢

你帽同衫買左咩色呀？
鞋好似係黑白紅橙紫
係WOR可以送禮，一陣訂
你島名係咩字頭？驚寄錯

係WOR記左係送哩數野
0岩0岩仲諗緊淨幾多QUOTA

下次黎睇睇
但我唔想跳

Purah都係細路靚D

好難搵位放第二架

老女人

細路版本靚好多

10月13

我1架都唔知放去邊你就好啦搵到位放

係咩事

佢個畫風...唔識欣賞

我有位放十架

蘋果發佈會
應該話係14凌晨

我好想有返 Touch ID

止唔止

用緊se2

應該買pro max 256

講緊角色定隻game

rich

想睇

想講 我以前以為 個男仔叫Zelda

有錢仔

rich...我窮撚

放心 唔係得你咁諗

你個頭

有d媒體都係咁認為

iphone 12

青青綠綠 正正方方既iPhone

唔想要

有touch ID好過淨係得faceID 而家下下要passcode

間野大妹開既？

肺炎早期唔知點解我戴口罩都用到face id
換左眼鏡之後就detect得唔係咁好 reset完face id就完全bypass 唔到

即係你本身個樣好似戴左口罩咁

有touch ID 就6s轉12Xs 做工作機，冇就繼續6s+Xs

我有黑紫長袍

我發現因為之前我係比pw你黎我島
所以而家game入面個fd list係未有你
你而家方唔方便開一開朋友島比我上黎放低兩對翼?
之後fd list就會有我名, 你就可以之後再寄比我

係咪阿卡我有呀

無面人

你咩意思

大妹都爆哂啦

寄左比你喇

證明佢改名改得差

都冇辦法, 得兩個字
你地以後係度叫我阿奇/wanda算

se2

你話呢

訂野比人又唔小心訂多左對黑色翼比自己

Thx

其實係因為男主角做薩爾達既工具人

你係咪阿奇？我可以寄比你你再寄比人

我唔岩

威

如果有touch id+唔係m字額

仲要我覺得薩爾達唔靚女

一定會係m字啦

人魚米法

hi 阿大

咁勁

櫻仔有delay

Hi 阿奇

純b又冇乜喎

純b乖豬

桜院友追post時間

院友做咩唔早啲訓

可能係供應商或者router

咁院長你又做咩唔訓

SOR 而家先得閒睇POST
你仲0係唔0係度？

我唔係院長
話時話你都係院友 你又做咩唔訓

訓了 聽日9點堂
呢堂永遠都上唔到 每次都係起身掛機
你係院長

我係工友

起身掛機繼續訓

其實呢 我想知好耐 點解喺要打0係

但我而家要OFF，一係聽日先再搵你

追緊post

要追Po

壞習慣

最可愛

院友休息閱讀時間

BTW黑色紫色我有現貨，聽日俾你 THX
帽你有冇？

改善閲讀

改善中文

幫助腦部運作

需要加操

艷后成日叫我送禮物賠罪

我地會唔會推推下1001

唔會
早抖阿大

你咁早

輕輕一推

輕輕一再推

聽日唔使出街望LD？

大妹大力一推 1001

你就會

我而家係度呀, 你仲係唔係度

好啦

仲有6x

我地推

點推呀

好難瞓得著
點知發夢比人捅心臟
個口係咁嘔血嘔到現實醒
所以原來上網睇嘅都係真
比人插真係會嘔血

玩among us 太多

無玩過戈啲
瞓前都無咩睇啲血腥嘢

咁要玩下

如果啲血係嘔出黎
係咸完先腥
夢入面嘅我比我感覺到

連search都唔敢

推推下就到架啦

做咩發埋啲咁既夢

救命

Pew?

求其search
無friend玩

訓醒？

仲以為今晚可以早啲 點知一到夜晚又醒哂咁

訓唔到呢

一齊估下我訓醒個post推完未

睇你幾時醒姐

竟然未1001

繼續訓

我地一齊玩

早晨

冇人推post既

大大力推

想問我間屋同其他建築物係咪都可以搬㗎？

推

除左服務處同機場 其他都可以搬

我今日終於起到身上堂
雖然我覆緊post

多謝醜醜南瓜頭同愚子同背包張diy

佢？

我想學加拿大文

繼續訓啦 唔好上堂

成功上完堂
引誘我走堂 睇清楚你啦

發現到大臭真面目

唔好上堂 唔好上堂 一齊做廢青

佢cute啲

我只係一個癡漢猥瑣佬

你都唔青 扮咩

青青綠綠

啊啊啊啊啊啊唔想起身

又binc
繼續訓囉

起身返工

做廢青係我嘅志願嚟

如果有人 mon post 想搶 1001 嘅話，佢應該 mon 咗好多個鐘

Man豬起身quote我
今日日頭都可以開機

等我輕輕一推先

阿奇

1001 出現了

襯大妹未醒 快呀